一次再次系咁比機會 但吾珍惜

如果不斷系咁俾另一半機會，而佢冇珍惜過，你哋會點做？

正=繼續俾機會
負=完咗佢

完咗佢
我係講樓主你呀，咁撚多錯字

分啦 都唔識珍惜
咪嘥時間喺呢啲人身上 唔值呀
佢第日後悔咪由得佢

系你老母
吾你老母
字都唔識打都可以上連登

系你老母

唔
係